msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.5\n"

#: 404.php:17
msgid "This is somewhat embarrassing, isn&rsquo;t it?"
msgstr "这太让人羞愧了，不是么？"

#: 404.php:20
msgid ""
"It seems we can&rsquo;t find what you&rsquo;re looking for. Perhaps "
"searching can help."
msgstr "很抱歉！我们没有找到您需要的信息。你可以试试搜索一下。"

#: comments.php:31
#, php-format
msgid "One thought on &ldquo;%2$s&rdquo;"
msgid_plural "%1$s thoughts on &ldquo;%2$s&rdquo;"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: comments.php:42
msgid "Comment navigation"
msgstr ""

#: comments.php:43
msgid "&larr; Older Comments"
msgstr ""

#: comments.php:44
msgid "Newer Comments &rarr;"
msgstr ""

#: comments.php:53
msgid "Comments are closed."
msgstr "评论关闭"

#: content-none.php:12 search.php:32
msgid "Nothing Found"
msgstr "没有结果"

#: content-none.php:16
msgid ""
"Apologies, but no results were found. Perhaps searching will help find a "
"related post."
msgstr "抱歉， 我们没有找到你想要的信息。 可能搜索会帮你找到相关页面。"

#: content-search.php:16 content.php:16
msgid "Featured post"
msgstr ""

#: content-search.php:35 content.php:25
msgid "Continue reading <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span>"
msgstr ""

#: content-search.php:36 content.php:26
msgid "Pages:"
msgstr "页："

#: functions.php:63
msgid "Primary Menu"
msgstr "主菜单"

#. translators: If there are characters in your language that are not supported
#. * by Open Sans, translate this to 'off'. Do not translate into your own language.
#.
#: functions.php:100
msgctxt "Open Sans font: on or off"
msgid "on"
msgstr "开"

#. translators: To add an additional Open Sans character subset specific to your language,
#. * translate this to 'greek', 'cyrillic' or 'vietnamese'. Do not translate into your own language.
#.
#: functions.php:106
msgctxt "Open Sans font: add new subset (greek, cyrillic, vietnamese)"
msgid "no-subset"
msgstr ""

#: functions.php:214
#, php-format
msgid "Page %s"
msgstr "页 %s"

#: functions.php:244
msgid "Main Sidebar"
msgstr ""

#: functions.php:246
msgid ""
"Appears on posts and pages except the optional Front Page template, which "
"has its own widgets"
msgstr ""

#: functions.php:254
msgid "First Front Page Widget Area"
msgstr ""

#: functions.php:256 functions.php:266 functions.php:276
msgid ""
"Appears when using the optional Front Page template with a page set as "
"Static Front Page"
msgstr ""

#: functions.php:264
msgid "Second Front Page Widget Area"
msgstr ""

#: functions.php:274
msgid "Top Widget Area"
msgstr ""

#: functions.php:299
msgid "Post navigation"
msgstr ""

#: functions.php:300
msgid "<span class=\"meta-nav\">&larr;</span> Older posts"
msgstr ""

#: functions.php:301
msgid "Newer posts <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span>"
msgstr ""

#: functions.php:328
msgid "Pingback:"
msgstr ""

#: functions.php:328
msgid "(Edit)"
msgstr "（编辑）"

#: functions.php:343
msgid "Post author"
msgstr ""

#. translators: 1: date, 2: time
#: functions.php:349
#, php-format
msgid "%1$s at %2$s"
msgstr ""

#: functions.php:355
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr ""

#: functions.php:360
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: functions.php:364
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: functions.php:387 functions.php:390
msgid ", "
msgstr "，"

#: functions.php:401
#, php-format
msgid "View all posts by %s"
msgstr ""

#: functions.php:407
#, php-format
msgid ""
"This entry was posted in %1$s and tagged %2$s on %3$s<span class=\"by-author"
"\"> by %4$s</span>."
msgstr ""

#: functions.php:409
#, php-format
msgid ""
"This entry was posted in %1$s on %3$s<span class=\"by-author\"> by %4$s</"
"span>."
msgstr ""

#: functions.php:411
#, php-format
msgid "This entry was posted on %3$s<span class=\"by-author\"> by %4$s</span>."
msgstr ""

#: functions.php:532
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: header.php:54 footer.php#91
msgid "Southpac"
msgstr "南太平洋"

#: header.php:55
msgid "Services"
msgstr "事务所"

#: header.php:61 footer.php#92
msgid "A MARA Registered"
msgstr "专业注册"

#: header.php:61
msgid "Migration Agent"
msgstr "移民中介"

#: header.php:56
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: header.php:58
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: header.php:62
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: header.php:66 searchform.php:13
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: search.php:18
#, php-format
msgid "Search Results for: %s"
msgstr "关于：%s 的搜索结果"

#: search.php:34
msgid ""
"Sorry, but nothing matched your search criteria. Please try again with some "
"different keywords."
msgstr "抱歉，没有符合您提条件的搜索， 请用其他关键词重试。"

#: footer.php:62
msgid "Permanent"
msgstr "永久移民"

#: footer.php:64
msgid "Investment Immigration"
msgstr "投资移民"

#: footer.php:65
msgid "Skilled Immigration"
msgstr "技术移民"

#: footer.php:66
msgid "Family Reunion"
msgstr "家庭团聚"

#: footer.php:67
msgid "State Sponsor"
msgstr "州政府担保"

#: footer.php:71
msgid "Temporary"
msgstr "临时居留"

#: footer.php:73
msgid "Temporary Resident"
msgstr "临时居民"

#: footer.php:74
msgid "Student Visa"
msgstr "学生签证"

#: footer.php:75
msgid "Visitor Visa"
msgstr "访客签证"

#: footer.php:76
msgid "Work Visa"
msgstr "工作签证"

#: footer.php:80
msgid "Tribunal"
msgstr "仲裁申诉"

#: footer.php:75
msgid "MRT Appeal"
msgstr "移民申诉"

#: footer.php:76
msgid "RRT Appeal"
msgstr "难民申诉"

msgid "&larr; Back to %s"
msgstr "&larr; 返回 %s"

msgid "Log In"
msgstr "登录"

msgid "Lost your password?"
msgstr "忘记密码？"

msgid "Register For This Site"
msgstr "注册为会员"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Remember Me"
msgstr "记住我"

msgid "Username or E-mail:"
msgstr "用户名或者邮箱"

msgid ""
"Please enter your username or email address. You will receive a link to "
"create a new password via email."
msgstr "请输入您的用户名或者邮箱. 你会收到一份有回复密码链接的邮件."
